［又叫春］其實做人真係好攰

錢又搵到
自己感情生活好撚攰
拍過兩次拖次次都因為chur人太盡而散
之後做Friend 子先舒服D
其實係自己太怕悶

有D目標
不過已經冇乜方向
達唔達到都冇乜所謂咁

去緊第二次旅行
好似都係冇乜改變

點算好

sam

搵到錢 已經好好

可以搵野挑戰自己

我諗係唔識同人相處

你的名字

山本彩is good

山本彩=G！

Don't off topic la Ching

知自己問題喺邊就試下改
覺得自己太chur就試下唔好咁
對方有約既 咁咪自己係屋企搵野做 睇劇打機
唔好要求佢秒覆報到 空間好緊要既 拍拖唔係坐監

至於去旅行
其實唔係冇改變
只係你不知不覺學多左野 見識多左
多啲經歷會更有內涵

乖 點樣經營愛情係要慢慢學急唔黎

做人係真係好攰

不停去被迫做自己唔想做既野 仲要做足一世

覺 日日係公園坐 最近仲俾個靚妹叫做唔掂叔

山本彩係我老婆,你都咁亂認

希望學到

唉